(tg樹窿) 放低你既心事

有心事有故仔都可以揾我
9up亦無妨
巴絲皆可

Tg: Chingon999